補習社有個學生要交改詞功課

今日補習社有個學生要交改詞功課，要將"良師頌"改詞，主題自訂
聽日就要交，而家我同個學生都好苦惱，r撚曬頭
跪求歌詞達人 快啲發揮創意啦